有咩名一聽就知係精神病患者？

劉馬車
龍心
書面語達人
耶和華的追隨者
重有冇

伊頓亨特

羊咩1234bb

老衲

陳雲根

祖記球迷阿古路

我

黃洋達

思覺老師

林克霖

桐谷和人

翁文成